中學生涯未試過同女同學一齊去自修室是否人生遺憾？

未試過拍拖先係

係

真。

至少你有去過

如果無女同學呢

無插班女學生

男校

無意思嫁 唔會有甜故啲豔遇